上司寫code

有無人見過d 上司唔識寫code, 但又鍾意自己寫，次次code scan 完quality最差係佢，d 細食灑屎執餐死，最慘係佢以為自己係全公司最勁

通常都係點d細做，咁有趣自己寫

其實我想問問code scan個過程係點
放入pgm run?
主要check咩
security or clean ?

跟住d guideline build 再upload 上veracode 等公司
主要check bug, vulnerability 同 code smell
有d open source tool 可以check unit test coverage

搭單問問點check sql injection attack

唔係請你番黎做乜

sql injection 唔用prepare statment 又pass string variable 就一定捉出來

佢自己掛住寫code, 同客開會定project scope 就叫d 細去，

最慘係佢做三日，都唔夠新請嘅fg 做一日好

咁on9? 幾歲你上司
做pm就應該做番pm d野la

5x , 仲成日走去挑戰d fg, 話 cvs 好用 git. vi 好過用過d IDE

佢咩撚都唔知
點你亂做你就唔會咁講